追回警暴期間超時薪酬

根本最唔想停運動既就係佢地
個個月瘋狂咁袋OT錢
為錢一早出賣晒良心人性

所以立法會選舉之後第一件事
係定性警暴 追回所有警暴期間超時薪酬

追返晒然後將所有警察入獄
酷刑罪/教疏/煽惑酷刑罪